【危機】台灣人係覺得我地已經贏左，你地信唔信都好，林鄭呢招係成功左

我有個識左好耐既台灣fd 網上打機識
6月開始無乜聯絡
尋日搵返佢傾兩句
佢循例問下我有無事果D
之後佢話: 應該告一段落了吧 聽說撤回了 恭喜啊
我即刻O左嘴
其實真係好多人以為已經贏左
我地係當局者 所以梗係好清楚贏佢老味咩
但其他人唔會知咁多 係間唔中睇下新聞留意下only
林鄭資訊戰係打贏左 無特別關注我地果d外國人 肯定以為我地已經贏左
連台灣咁close都咁覺得 更加唔使捻其他國家會點
點拆

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

喺 好多人都喺咁覺得 要人傳人解釋警暴同五大訴求

我覺得係得香港人同有關注我地果d人先知我地無贏
係咪要登報 定係online果d廣告澄清返

有個馬拉仔都係以為會完結
我同班fds即刻同佢講依家講撤回已經太遲
3個月嚟
當中有太多事浮咗水面要解決
所以先出現五大訴求 缺一不可

但一個一個解釋唔係辦法
真係大部分人以為已經贏左

攬炒巴再眾籌 我哋都可以自己解釋

真係要快

繼續做好文宣 繼續出黎遊行

贏乜撚。
玩語言藝術

所以依一刻文宣好重要
仲要話埋俾外國記者聽林奠出緊咩陰招
眾籌登外國報章

一齊去攬炒巴度推

無贏呀

乘勝追擊

應該外國普羅大眾係覺得我地贏左

7同8都出
但要配合大量文宣

我覺得登報應該有用
但要考慮清楚落邊d point
唔使太大段

講咁多不如去twitter洗下地

無撚贏過
唔係乘勝追擊添啦

Twitter reddit
全球登報

一早做緊啦
但做完再上連登 以為真係大家都知我地無贏
但原來唔係

777先兵後禮谷晒大家啲火出黎
即時睇睇kind子兵法先

登報

借一借位，射射

[超緊急!!!!] <國際戰線> 同我入哂黎投票!!!!

所以可以的話,再搞一次大型遊行.

都唔係個個係咁，尋日都唔少台灣人講解話我哋未win，台灣朋友都有同我講仲有四大訴求未搞掂喎

當然果啲平時唔太關心嘅普羅大眾會覺得我哋係嬴左啦

其實我地黎多次百萬遊行，大家都會知道未完

但一定唔撚批
好難搞 無不反對就少好多和理非

要整合圖片
啲圖要代表每一項訴求嘅原因
每張圖再加少少文字解釋

推

係啊 有關注開果d一定知無贏
但普羅大眾其實係佔大部分 佢地一定覺得贏左

aimyon

好肯定有留意開香港嘅外國人一聽到唔會調查黑警都知事件唔會完，外國關注香港多數都係針對黑警問題多過送中

盡量解釋啦
我琴日都有去解釋

識嘢

原來今日香港政府鬼崇係外國登報，話已經回應左訴求

另外今日好多外國人走黎恭喜我啊DKLM
啲外國人真係唔知 五大訴求 缺一不可，亦都唔知監警會係形同虛設
再唔出聲正視聽，人權法案分分鐘凍過水
攬炒巴我求下你出手眾籌登報正視，務求人權法案可以順利通過

P牌仔夠左每日開post上限，我求巴打幫我開post

聽開

屌唔係掛 有無人開過post講呢單?

612 721 811 831

無撚贏過

文宣做要做野
SD比我地既外國朋友睇
我地係五大訴求

終於識到同路人

但都要記住我地冇贏過

五大訴求 缺一不可

同大陸人講我地贏左就最啱

信唔信下次遊行d人數少一半？

有
[唔好比佢停]政府已經要係外國落廣告挽留商家

有，幫手推到攬炒巴見到

其實最實際係搞返次大遊行
咁全世界都睇到仲有咁多人出黎係未收貨

上twitter啊屌，今日又有同事恭喜我，又要解釋

各地區連儂牆要人，文宣大量要他
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

登報！
全球登報！

push

[831太子] 係咪要義士死得不明不白？

我都有個台灣fd話聽講撤回咗惡法……我已經好盡力解釋比佢聽我哋唔收貨原因

全世界都咁認為

文宣出動

可能睇ptt會更清楚一班留意政治既台灣人點睇

[url]【情報】「正視聽」香港根本沒有撤回修例，甚至潛在可怕的暗渡陳倉計劃

有手足係巴站，D站做野

叫條柒頭去投韓國瑜

我哋要繼續做宣傳啦

生きていたんだよな 入坑
之後聽曬佢全部歌 正到

呢個真

好撚驚呢樣啊屌

跪求攬炒巴出黎

但好撚驚唔夠人 屌

點拆？Twitter文宣囉！快啲開戶口啦

屌係 個個都係咁
林鄭呢招好撚勁

呢個真，我有個台灣朋友今朝一早同我講恭喜我地
我即刻同佢講我地未嬴唔好誤會
五大訴求，缺一不可

的確係撤回左。。。
但無撚贏過啊屌

我地留係同溫層以為全世界都知我地無贏

有POST講緊黨鐵條仆街拆緊晒啲太子CCTV, 有無人係附近幫手影CCTV既位置?!

荔枝角站都要

ptt台仔把口好臭 有時唔想睇

開撚左十世啦

我都係依首識佢
我依家最愛依首
マリーゴールド

睇嚟我地騎劫咗個post
要停啦

已經可以證實大部分人都覺得我地贏左

屌我依家都係最鍾意呢首

無所謂 幫手推post咋
反正d人睇完頭幾個cm就會上一頁

去台灣時事版講聲？
我地都可以開ac

邊個forum

係咪架
驚俾其他巴絲鬧
不過我本身唔識日文
但一聽
就覺得完全係我所要嘅style

全地球登文宣

剩係知ptt 同巴哈

要瘋狂澄清
如果唔係好撚大獲

Spin走去831 繼續遊行集會 停落黎就收皮

國際文宣要澄清呀
係五大訴求 唔撚係撤回就算

巴哈應該唔講政治

屌囉
呢首好似係日本紅到仆街

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁

文宣唔夠
之前都仲係側重撤回問題
但其實送中只係導火線，
而家唔止係反送中問題
而係香港既政治架構、警鄉黑合作、警察濫權、律政司配合黑警等問題

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

佢係日本算唔算勁紅？
因為見佢係紅白出得一陣場
唱咗半首歌咁大把

頭先睇返
真係好多外國youtube片係瘋狂解釋緊送中條例
完全將中心spin左去送中條例
但呢兩個月明明中心一早唔係條例

未撤啊屌 動議咋

最怕係出反對通知書 同埋少左淺黃肯出
人數未必多過100萬

唔算超級紅
但新世代算上緊位
你睇佢可以同菅田將暉出歌就知

如果出反對通知書
至少少一半 屌

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果你keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招你點拆？到時咪又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭

林奠呢招係呃哂好多人
依家想話警察濫暴都冇人理
成班人都弱智

負評果D係咪五毛帶風向狗啊

其實香港人好清楚
但其他國家真心唔掂 以為告一段落 屌

繼續外國文宣 瘋狂洗版 根本無贏 反而仲危險

係好撚危險

整新文宣，“來自中共，比送中更大的恐怖”

依家差唔多每日都要聽一聽佢啲歌
中毒性歌姬已令我中毒

我覺得一定要簡而精
我睇其他國家d野 我都係略略睇啦
一定要短同中point

我loop到有d疲倦
有無其他推介

可以咁講，但50萬依然有影響力既

最有效既方法係繼續行出黎
另外登報既繼續努力 文宣既加把勁

出左反對 50萬都難

咪同壽終正寢一樣
只要香港人唔中計嘅
外國就會知咩事

要同外國解釋好戲在後頭，真係揾個歷史人物事件應該會好D

好似未有登報plan

要同佢解釋番點解我地要爭取五大訴求 缺一不可

岩 外國媒體唔係傻
如果見到100萬人再出黎 佢地實知咩事

我都覺危險過之前
隨時國際啲風轉晒支持政府宣布撤回
令我地冇晒外國勢力聲援我地
所以點都要同外國人講政府行依步棋嘅陰謀

唔係喎追開既台灣page幾個都心水好清
其他人應該消化返一日半日都會知乜事

9月7同9月8 大家一齊出黎咁啲人就知未完

比啲信心啦，做好文宣就會有

推, 認真呢兩日行出黎重伸撒回
加上佢一開波巳經話加上4個政策
外界唔知以為5大訴求全回應, 即使我地心水清
即使之後記者發問有幾到肉

新聞會剪咗, 再濃縮...
令淺黃 反暴力者, 什至好似樓主咁講, 外國即使係連最close既台灣都會錯誤解讀成政府巳經讓步...

真係要好好諗對策

而家終於可以開始搞 要求成立獨立委員會嘅嘢了

真係要登報
請大家召喚攬炒巴

milet首inside you都唔錯

講返係自治運動? not only 反送中

香港警察 強姦謀殺

其實一直都有五大訴求既文宣
但好似spread唔開

但依家唔批遊行 好難再有果d畫面
連集會都唔批

好撚危險啊屌

有關注既應該都知
但普羅大眾好似唔知

更加唔可以結束 痴撚線

佢講4個政策
講埋外國登報
真係搞到政府好似讓步
到時我地再出 就會話我地貪得無厭
屌唔係啊 無撚贏過啊仆街

最低限度點都要200萬人上番次街示意冇人收貨

獨立委員會其實無撚用
真普選先係最主要

急需民陣再攪一場過百萬既和理非遊行去做俾全世界睇唔收貨

試聽緊

根本想孤立我地香港示威者

我都以為大家都知
原來真係唔係

Diu

如果有不反對通知書
200萬應該唔難

希望啱你聽啦

文宣上場

pish外國文宣好重要

文宣依家角色好重要
一輸
我地班示威者會好危險
冇晒國際聲援

真香港人都會知 因為經歷過14
所以更加要咬緊牙關繼續
真普選先係最大目標 其實最重要既係清算黑警
五大訴求 係最終底線呢樣野 必須向外宣揚

黎多次一二百萬

再眾籌登國際報紙 我哋都可以自己解釋

五大訴求 缺一不可 英都點講？

開個Twitter ac 先，得閒上去講兩句
個個都咁做外國就會知香港咩事

外國方面尋日做twitter澄清左 d政治人物都有出post講到keep fighting for democracy

我馬來西亞朋友都係問係咪撤回咗

完全唔知我地五大訴求

好多人以為已經徹回 解釋到我勁撚忟

唔錯

無真普選咩都假

等緊攬炒巴

5 demands, No one less？

開左好耐

Push

歐美有關注果d人應該好清楚我地個立場了

因為佢地唔明中共有幾奸 港共不過傀儡政府
唔係幫香港人 幾多惡策等住黎

講左咁耐五大訴求
原來真係好多人唔知

繼續有行動 make noise
佢哋好快就會清楚返個情況
之前都係咁
首先大家一齊落力啲做文宣！

我隔離屋有一個人賣豬既覺得成功左，全香港人覺得成功左，証明政府真係好好

今朝有個台灣朋友line我 同我講恭喜唔使再俾人恰都onlun799

Haruleo さよならくちびる
依首都好聽
都幾中毒

老實講除左平時關心政治既人
普通台灣人無香港人關心台灣果種熱情

Same我識嘅台灣人都以為我地贏左

[拋磚] 新口號！全部手足！缺一不可！

尋晚 twitter 同 u tube 見到我就已經馬上以正視聽

推！！！！！！！！！！

推啊屌你

行出嚟拆，週末繼續高舉星條旗

文宣呀

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

呃到台灣
呃唔到美帝

共產黨係邪惡軸心
你一退佢就大清算
將香港變做第二個新疆

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我尋日都收到賀電 即刻解釋比佢地聽
每個人都做下國際文宣啦 好緊要

文宣組繼續做 勇武繼續 兄弟爬山
場運動會咁快完 依家政府想將所有焦點放到撤回
但國際社會唔太明白中共玩法
721 831 最基本呢兩日想淡化 早排有既巴打比狗打到入醫院又想淡化 而最撚好笑係比人斬班狗到依家未捉 莫講話6月8果支氣油彈（我係好撚記得）到依家仲未拉到

We won’t end the protest, until UNIVERSAL SUFFRAGE and other four demands are fulfilled.

登報呀

屌你台灣人真係腦殘

唔好話台灣人
身處外國真係好少接觸到香港發生緊咩事
大家盡量做多d文宣
唔好令到佢地淨係收到單邊面嘅訊息

台灣同事都阪來賀電 大家唔好鬆懈
分化支持強硬政府班傻鳩

師兄段recap咁長, 老細唔睇架

尋日有台灣人恭喜我
林鄭條仆街

應該要同佢地講返6月9號有一百萬人出黎遊行反對，如果個陣佢肯即刻撤回，成件事可以好和平咁解決，唔會有人死
事到如今，已經有幾位手足以死相諫，多位手足被打到骨折、女義士受到黑警凌辱，所有野都已經返唔到轉頭了，已經唔係單單撤回就解決到

繼續遊行大家咪知囉 拆乜

更加要文宣

推
我台灣朋友見到ptt同dcard都一堆post話恭喜我地贏左
有冇人有account 可以開拓台灣戰線啊

但係攬炒話唔使登報喎

唔知佢點諗

surely

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止